尼馬我屌你媽西, 下場斷腳先喊啦

喊你老母咩傻西